香港變伊朗?

巴列維皇室走佬政變後
美伊斷交
大使館職員逃亡

未來一兩個月會發生?

的確有機會 但時間線仲要拉長好多 始終歐美太多財團資產等係香港 唔係一下子走得晒

點解要走
英國收返香港。五眼聯手
都係為利益啫

點收番香港？出兵？同解放軍打陸戰？

香港守唔到㗎喎

唔好咁天真會收返香港啦
乜嘢英國收返香港、
入英聯邦，美聯邦 統統都冇可能發生

變C朗好啲喎